發夢見到有手足差d比燈柱責撚死

監控柱？

睇片上次拆有人有清個area同用繩控方向

我代黑警同手足講聲對唔住！

有無片

片你老母咩...嘜都要片

有都唔好up上黎

不拎了,只有對家先有動機拎片知道嗎?

Sor9ry
拉